其實仲有冇痴身既女仔

發覺人愈大好似要搵到痴身既女仔已經好難
愈痴身覺得愈有安全感
要搵到係咪已經好難？

我 但冇人頂得順

點知叫痴身先

大把啦，其實冇咩女仔係唔痴身的

我呀

唔痴你身姐

正解

我都想知

我

痴
但有幾多個人頂得順

每日翻工都早午晚見3次, you ok?

哇 好chur

點為止痴身
每個人定義都唔同架喎，聽過有朋友覺得每個禮拜都要見已經好綑綁

有 有個時你就唔會咁諗

我一個星期，見5次

先正呀

如果唔係同一間學校/同一間公司/住附近，一個禮拜見五次真係唔得

痴身好撚煩

駁唔到

同意，同埋見咁多 唔會悶/冇野講咩？

我已經26歲 不過就住得近既，我元朗，佢天水圍

25歲先啱 自膠

一陣見得太多，就唔會想係咁傾計，大家對住剩係一齊係度玩電話，有時覺得好無謂

對方幾多歲？一星期5次佢要求既？

咁又唔會冇野講，有時都唔知點解講極都仲有野講

24歲，佢其實日日都想見

事實

仲有平反下先，唔好覺得我好慘先
因為我冇咁諗過
同埋痴身≠港女

真絲？我頂得順喎

大把，勁煩，阻住做自己嘢

肯肯定你未拍過拖

我一星期最多只可以見一次
平時返工攰到嘔放工即刻要返屋企抖
放假想響屋企攤屍都唔想岀街

咁我覺得雙方都接受到，唔會無野講或者覺得無曬空間就無問題
但多數聽d case 雙方都無咩共識姐

大唔大把我就唔知，阻住做自己嘢呢句真
真係會冇哂自己時間，男性一定會咁諗
但佢老豆同我講過經，話我為左呢個家庭都放棄左好多野之類既野，可能我人又大左，所以都get到佢咩意思既，我亦感覺到佢好有過來人嗰種經歷，所以我接受左冇咁多自己既自由同時間

你諗深一層，其實女朋友痴身，佢痴住你嗰時其實都放棄左好多野，包括佢自己時間同想做既野。因為痴身既女朋友眼中只要有你就得

利申 : 我到而家有時都仲會係到諗: 仆街，我有好多野想去做

到痴果陣你就覺得煩架啦

可惜我女朋友好硬頸，有你一半見解就好
不過同佢一齊係開心既

係，我身同感受

比人煩都係種幸福

有，我女朋友

你都比人煩緊？如果冇就祝你快啲有得比人煩

有女仔煩幾好呀
利申 無

其實可唔可以變通下，一齊去做某啲你想做既野咪得
雖然唔係話樣樣自己想做既野，都鍾意有個人傍住，但發掘下可以一齊做既野，好似無咁容易產生不滿

一齊嗰時大家都冇玩電話

我真絲 準備成為感情台煩膠

好驚佢嫌我太痴身 所以克制緊

是如何做到
我最多只能夠做到一齊玩/睇同一樣野

絲你有幾痴身

我有諗過呢個問題，但暫時冇 佢成日話痴住我就得。有時我都去行下毒撚黃金同高登

而家我同佢都一齊儲緊錢，各人每月儲一萬

我係一個好小有，唔打驚既毒撚 我仲要係做IT

可以7x24小時係隔離

痴女

反而想問有冇鍾意人痴身既男仔
次次對男仔痴身對方就會覺得煩

我女朋友

日日見

未必 痴身果d女 通常好多野講
聽佢講下 得閒應下就唔會悶
但好似上面巴打講 真係會幾煩
同埋會搞到好難專心做其他野

我同我男朋友個個禮拜差唔多見足7日

學你話齋，調返轉頭諗，咁容易滿足既女仔都幾好丫

現代人真係好難唔打機
係咪巴打你本身就係搞遊戲方面既野，所以對到厭

但係如果一個禮拜見得2-3 次你o唔ok先
定已經會扭計

拍拖唔痴身，拍黎有咩意思先？
如果可以，當然想日日都見
但時間同距離好多時都唔允許咁做
有d人話，見得多可能會冇話題
我唔否認ge
但有時，只要同佢一齊
就算冇乜野講，9下9下咁散下步
已經覺得好幸福

男人老狗咁ge拍拖心態，成個女人咁，不過粉人就係咁，冇計

手機game無聊ge時候先玩
電腦通常都齋睇下片（完全冇game）
我算唔算係稀有動物

兩個女朋友都好痴身，7x24痴住我兩邊手腕

揮手

有 飛左

直情絕種啦
咁咪唔會俾另一半投訴成日掛住打機唔理佢

我同女友同居

絲打，咁你同你男朋友又係點過

首先
你懂的...

回錯添。，sor

絕種都冇意思ga
首先.....
你懂的

以為巴你有女

又未去到出到黎會成日打機唔理對方
有時仲會一齊玩，互相用屎勾手幫對方抽下野

見面就，情況許可一個禮拜會食1-2次飯
如果忙到食唔到飯都會順路係地鐵站一齊搭下車 見20分鐘咁

+1

痴身先好，即係證明你重要，

百合絲幾歲？

我女朋友係做幼教

我女朋友痴到我傻
真係日日見，除非真係有事唔係香港見唔到

Agger 我同男友日日見，雖然間中大家會玩下手機，但都可以有好多話題，就算冇乜野做，四圍行下都好開心

拍拖日日見都頂唔順，驚冇野講
到你結婚果陣咪仆街

痴身先煩

痴身會俾人嫌煩

日日都見 點睇

我覺得唔係成日係到嘈就得

最中意女朋友黐身！因為自己都係黐身既。
之前同ex拍拖我會自動自覺報行蹤。
放學就第一時間去搵佢。
日日都要見，唔見就會好掛住，會wtsp成日。

兩年如一日，我心始終不變，但...佢變了...
唉諗起都唔開心...

利申而家A1

有都比人食哂啦

鍾意痴身女仔，因為本身份人無咩安全感
但自己又返shift，放工又想休息下，無想見面既念頭，好矛盾
都係個句...首先要有...

想幾痴都得,因為long d好珍惜可以見到面嘅時間

2字頭啦
幼教都唔容易，對住d bb

利申：同幼教有過接觸

我老婆就係好痴身~
拍拖5年而家結左婚一年~
基上除左返工做咩都一齊~

講真，真係會驚結婚日日對住，會悶
應該咁講，其實唔係我自己怕悶。
係聽得太多例子，好多人都係因為無左新鮮感、感情變左習慣就出事，所以我下意識想避免呢樣野
覺得拍拖有返少少距離，好似會更珍惜對方

我女朋友
但我好享受

其實點都會變習慣，冇得避
但重點係你會唔會間中搞d新意既姐

中意你就會痴身
你係想問仲有冇中意你既女仔？...

其實拍拖唔洗成日嗌交
有咩問題心平氣和攤開傾囉
最緊要千祈唔好口是心非

我個ex就係咁

我但被訓練到一星期見一次初初係唔習慣架啦，咁又可以點喎

我痴身 但我男友仲痴身
不過可能因為熱戀期

利申：一個月都未夠

我都知道避係消極
但盡量都想將佢推遲d
新意都會既

又加上我本身真係需要見下朋友，或者做自己野

今日先問完男友會唔會好痴身

好羨慕d friend 條女痴身
但佢地成日嫌煩

我會係凌晨果陣搵朋友飲酒同做自己野
因為反正我都係夜貓黎
朝早先訓覺
然後女朋友就會星期六日朝早搵朋友

咁你地配合得幾好
大家都係普通打工仔，得夜晚可以做自己野

都一齊左好耐 有哂默契

係咪曬命post嚟，我又曬
同女朋友一有時間就會見，試過就算大家都要番工番學，都可以連續見足十幾日 一齊食下野9 hea下，見到對方已經好開心
大家都好痴大家，好正
女朋友有時又會突然好早起身嚟我屋企附近陪我搭車番工，我唔使番工嗰陣又會送佢番學
好想快啲同女朋友結婚呀!!!

Here
會一星期見幾次，part time都一齊返，所以有得見，六/日會有一日出街，每日都會facetime，長期wtsapp住

Btw已散

同男朋友唔見一日已經覺得好耐冇見，晚晚傾電話，就算個日岀左街都係
利申LongD 緊 佢係香港個陣

想痴都冇得痴
一個月出得一次街

同男朋友一齊就快四年，基本上有九成日子會見大家 最長分開無見只係四日，因為我不在港
一黎大家住得近，二黎大家都好痴身，一無野做就會即刻去揾對方
我有時甚至會放朋友飛機去見對方，因為同佢相處好舒服 雖然已經無野想同佢講但每次見到佢都仲係好開心
依到應該無人夠我痴身同痴線

我女朋友同你一樣

有啲似我
唔覺得好想戒左痴身依個習慣咩

太好鳥我一直覺得自己好唔正常(身邊無人咁痴身 )
咁你享唔享受

有時候佢特登請假黎陪我，其實真係幾sweet

我好多野講，不停9 up唔驚悶親女朋友
女朋友係毒撚冇乜fd，痴住我幾好
不過真係會搞到做唔到自己野，尤其我同佢都係懶到出汁... 結果佢成日走堂又過左deadline先交功課，我番工就好啲，不過都係做唔切要做嘅野 有時一齊去自修室或者m記做野，佢掛住同我講野都專心唔到

我又係成日痴住佢搞到做唔到自己野 我嘅timetable都係專登match佢嘅timetable，唔match就好想走堂
有時會覺得好幸禫有時又覺得好似時間運用得好差好內疚

享受就好
你地係出左社會？我覺得要返工就難啲日日見

福，自膠

佢係，我唔係
但我會晚晚上佢到食飯

細個拍拖就會痴身想成日同對方一齊
但一齊得耐就會覺得太痴身好煩做唔到其他野
好似放假想留係屋企打機hea下又唔得
邊個話放假一定要出街先叫放假呀唉

其實女仔無諗咁多 只係純粹想見對方 想係身邊姐
係會放棄好多野未做 但個下覺得值得嘛

最好係放假可以同對方喺屋企hea9

係屋企係咁訓仲爽

正喇唔駛送人返屋企
佢屋企人又對您幾好肯日日煮埋您個份

屌你扮咩姐 耐咗又話想要私人空間

我就係送佢番屋企，然後順便上去食
其實佢老母唔鍾意我
不過我上到去唔通趕我走咩

知唔知因咩事唔鍾意你呀巴打

真心
搵唔到
反而我仲痴

依到
差唔多每日都想見下，放學放到好夜都想去佢嗰邊見佢一面 想痴下佢咁
就算平時上完上午堂早放搭10個站搵佢食lunch再返去上堂
特登送佢返屋企，想見多陣
但知佢忙or打機就忍下，費事煩佢
有時候唔知佢會唔會嫌我煩 但其實我都想佢痴我多d，主動d

放假落樓下食下野周圍hea行都好夠
我唔想難得放假都要出街同人逼
我覺得一齊留係屋企hea下做自己野都已經好足夠

冇錢囉

我，成日比男朋友話煩

痴住個陣又厭人煩想做自己野 到我搵到自己野做可以唔洗你陪喇又話我唔緊張你 好難捉摸

我係要讀書，又返工又讀書做功課，呢啲嘢點一齊做，所以都係獨身爽皮，得閒約吓女食飯出街算

唔煙唔酒會唔會再+分？

唉！個個都話我應該有拖拍

問題係又唔靚仔
又冇乜說話技巧

所以依家都係專心掟下鏢算

痴身先好

見過朋友條女 幾可愛 痴身 聽教聽話

條仔成日洗佢做呢樣果樣

好正
成班fd一坐低，條仔：仲唔幫人洗野倒茶
條女 ： 哦

咪就係囉！雖然我都見過好多話無左新鮮感、感情變左習慣然後出事既例子（我ex都係因為咁既原因搵第二個），但我覺得都係藉口。如果大家珍惜對方，根本唔會因為咁就分開，而係好似你咁講，大家會搞下新意之類，一齊維繫感情

男仔痴身點睇？原因係無安全感

我都好想有個痴身既女朋友
利申 a0

我都想痴.
但自己太忙

同居，返工隔一陣就會掛住
放工返屋企佢就會打機，我就會煮飯一齊食
食完坐佢隔離，佢有佢打我有我睇漫畫
間唔中會傾下計
日日如是

已經好幾年，大家都係見唔到就會掛住

我覺得自己好痴身
但男朋友唔覺

我同女友兩個都返工
但日日都會夾時間見面
日日如是，3年幾了

我同居，六年

根本就藉口
識個fd 2年幾，但唔知感情點解感情好好
早兩日佢結婚，搵我埋我兄弟
睇d結婚片先知佢同新娘拍左10幾年拖
10幾年啊！乜新鮮感都冇曬啦！

鍾意果陣咪痴 唔鍾意一星期見你一次都覺得多

.
.

我女朋友 勁煩 做咩都打比我 痴撚線

我都想日日見，但佢實在住太撚遠

小心你嫌佢煩，之後佢做咩都打比第二個

其實加分唔加分呢d我又覺得浮雲黎既
你睇下幾多人又無品又無樣都有partner就知，呢d野真係講緣分
如果一定要講，我反而覺得夠厚面皮最重要

利申：內向摺友

咁我覺得呢個係最理想既情況，但拍拖呢d野係不盡如人意架喎
姐係你好珍惜對方，有100分咁珍惜，但對方可能只係得60分，咁保持返少少既距離咪反而ok
我由頭到尾都唔係覺得痴身係唔好，覺得一定會無新鮮感。只係，還原基本步，兩個人有共識、同步，就無論咩相處方式都無問題啦

有好多，其實好鍾意就會自動痴身㗎啦。
不過係唔痴我身啫
知道係自己問題嘅，成日擔心戴帽，無安全感，心態唔正確，做出嚟嘅事好自然唔正確。成日擔心 最後真係

利申：五次有四次

所以now一切一切都睇話左
冇刻意去識
成日同班fd出去癲下就算

厚唔厚面皮真係講生活環境
大個之後我覺得性格好難改變

太痴身又驚俾到好大壓力對方
人地會嫌我麻鳩煩

個fd證婚ge時候喊左出黎
（我兩年幾都未見過佢喊）
諗番如果我係佢，我可能都會咁
經過10幾年，終於等到今日

我都睇到眼濕濕

其實同一間學校，一星期見到四五日，因為會撞到。可能得十五分鐘，已經比人話痴身😂

爸打你呢個真係好sad
知道愈諗愈仆街，其實唔諗反而無事發生，但又控制唔到自己敏感的心

暫時未有好好感情既朋友結婚
我都想替旁人感動下

之前個frd求完婚，點知都係散左

唔係未試過正常心態拍拖，信任對方 只係曾經太信任，發現帽咗 原來自己係人哋心目其實係一個徹徹底底嘅傻仔。無論付出幾多，係對方心目中可以乜都唔係，敏感的心從此煉成
係㗎，我知道愈諗愈仆街，就好似啱啱一齊嘅，佢講明話唔會俾帽我戴，我都只係笑咗下。唔知應該點改變自己嘅心態

現實d咁諗，要帽就點都會帽，擔心黎都無用
唔抱有過高期望，灰J少少我覺得ok既，只要唔係去到有咩風吹草動都已經即刻發癲既地步已經算好

有無ex曾經認真答過你點解要帽

第一個佢答我「你都唔識照顧我，點樣同你一齊啊？」呢點我承認嘅，後來我努力學習點樣照顧對方同埋多啲從對方嘅角度去諗。

第二個好快結束咗，我覺得佢未了解到我，都無需要問。

第三個佢話我無錯，錯在佢鍾意咗第二個，話對我唔住

第四個，同居。有段時間我真係太忙，唔係幾陪到佢，佢話因為寂寞，所以搵咗第二個玩下，我第一日發現佢求我唔好唔要佢 第二日我鬧佢幾寂寞都唔應該咁做，何況只係一星期，結果佢發爛渣。名義上復合，實際同床異夢，早兩星期粒聲唔出搬走咗，連有啲我嘅嘢都搬埋

依家呢個識咗2個月，早幾日上咗床，個晚飲完嘢我問佢鍾唔鍾意我，佢話鍾意，但第二日又好似無嘢咁，但朝早同夜晚都會一齊，有個男仔對佢好好，成日帶佢出去玩，又接送請食飯，日日都專登走嚟搵佢，迫緊自己諗無事嘅。

Sor for 1999

我係隱性痴身
扮到好唔care，但內裡好想對方痴住自己
就算見得少都好想知道哂對方既行程
但ex頂唔順走左

唔知有無人明

一見你上就急call

講維持下新意，搵話題呢d
其實我好鍾意係Lihkg（以前就高登）搵post比佢睇
一齊睇一齊笑都已經好過癮
所以日日見都唔會有咩問題
重點係，你在唔在乎佢
同時間，佢又在唔在乎你
利申：其實佢有係個post到覆

有

認真

如果有女朋友痴身我會幾開心

女友出街果時痴
都話想見多啲
但交通關係真係一個禮拜最多見三次
自己都會將啲時間分比朋友

在唔在乎真係好重要
真心祝福你哋

我頂得順 求你瘋狂痴我身

我同女朋友一齊多謝你
祝你快d搵到個好既

我同女朋友一個月見足60次都有傾有講 笑到Gap Gap聲
60次=一齊過夜 之後各自返學 放學再見 所以一日見兩次

我明 然後結果因為咁分手 想改變都唔俾機會